有無EXCEL達人幫幫手

有無人識將上面個table轉做下面咁
啫係將每個人排出有邊幾個係3 邊幾個係2咁

公司電腦
識嘅幫幫手

合埋數字同字母
再sort？

Xy swap或者整過張新
Column set番 name segment qty
再轉pivot
利申：鳩up lm等學野

你下面個表用咩準則黎執 一時A行先一時B行先

李先生，放工後請到我的office。
黃上司字

準則係數字
啫係tom有邊幾個係3 邊幾個係2

咁樣出唔到啲abcd?

樓主係想做乜？
睇你張圖唔明個邏輯

真心想幫你 但唔明你up乜

咁Tom e都係3，點解無e
同埋你下面個表畫到好似想「3減b」咁
好心你唔係同一格的嘢你就唔好畫到同一格咁

呢張圖仲咁多垃圾quote
明明大把情況用唔到電腦cap 圖

樓主應該係想整到咁？

當啲abcd係唔同嘅工作先
個表係每個人對每樣工作嘅嘅熟悉度（1-3分）

然後我想整到下面張圖咁
例如tom
佢有3分熟悉度嘅system有b
而2分熟悉度嘅有g同i

係
請指教

Offset?

Sorry寫漏左

你一開始寫到「3減b」咁真係傻的嗎。

睇唔明樓主寫咩

不如你將DATA擺落個EXCEL

然後UPLOAD啦

讀書慣左咁樣寫point 自膠

用VBA寫好咗，你試下喺度download

唔怪得我睇極都唔明, 乜野3-b, 3-a